憂天氣不穩8月電競音樂節擬改室內 門票延售

受夏季不穩定天氣因素影響，旅發局正計劃將原定今年8月4至6日舉行的香港電競音樂節(EMF)，由室外中環海濱轉到另一室內場地舉行，發言人向東網表示：「之前擔心太熱，呢排見到夏季天氣不穩，正好留意到有室內場地適合舉辦該活動，故有意轉場。」並指如有最新安排，當局會盡快公布詳情。

發言人續指，受計劃影響，當局決定將原定明日(26日)開售的「英雄聯盟王者回歸世界邀請賽」門票延期開售，至於已開售一段時間的「SMTOWN SPECIAL STAGE in HONG KONG」，則於明日開始暫停發售，局方會通知已購票人士最新的票務安排。

有見近年全球興起電子競技活動，旅發局早前就宣布，斥資3500萬港元舉辦香港電競音樂節，希望吸引年輕旅客來港。賽事邀得20名退役的世界好手來港參賽，首日率先舉行4強賽，分別是歐洲隊對台港澳隊、中國內地隊對北美隊；8月6日為總決賽，由勝出的兩隊對壘。

好似唔錯

請左咁多人等陣搞唔成就

終於識做啲正常嘢

電競就電競
電音就電音

電競音樂節

以為電音
點知又係請d泡菜過黎

整返依前啲club歌我即去

D人咪又係去打卡

我都r撚哂頭